北角藍絲演練棍術，唔通想打義士？

錫爆佢個春袋

佢地鍾意用長棍，唔知係咪上次果班人

大家小心，佢哋有備而戰

做咩成個網都重播舊片，條片是北角事件前拍。

錫乜春，呢個爛gag 玩咗幾年，仲玩？
笑完就算數啦，focus 返認真返抗爭活動ok?
錫錫錫，講完對件事完全無幫助

真心唔明點解仲要去比錢佢地賺，佢地條賤命點同我地
轉場玩狗佢地仲好啦，睇佢地嚟多幾次，使多啲錢
住多幾晚酒店，幫下旅遊業

唔割席
但我支持你自己去
唔該唔好唆擺佢地過去
佢地可以去大埔食雞批
我地香港年青人條命好寶貴
我唔想佢地俾呢班賤命大陸人整傷
請自重

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席
光復香港 時代革命